有冇人去過駁髮？

之前染髮斷咗好多頭髮 同埋宜家冬天長髮好睇啲但自己啲頭髮生得慢 聽人講百合駁髮手勢幾好 有冇人試過

啲人話駁髮斷得仲多 係咪真

唔好駁啦 慢慢留長咪重好

生得慢

駁完頭都唔洗梳
拆果陣會發現長咗好多

利申 樓主講果間駁過

有冇甩頭髮